何君堯：問我有冇信心連任是低能的問題 「告急單張」只是以防萬一

區議會選舉今日（24）舉行，屯門樂翠被視為重點選區之一，現任區議員何君堯爭取連任。他下午在美樂花園一帶拉票，形容今年投票率「不尋常地高」，但有信心連任，「問我有冇信心連任是一個低能的問題」，惟其團隊下午已派「告急單張」，他回應是只是以防萬一。

因為冇

輸左

等比天收啦何妖

唉 收皮啦屌你個老母Justin

Bin c

堅？

只是以防萬一
防完都衰

可以BINC了

你地唔好咁樣啦
問埋d咁低能既問題 唔問都知佢有信心輸硬

未點完喎

上屆都係靠熱狗贏

不過老實講，個問題真係幾低能